\begin{song}[remember-chords]{title={Če si srečen}}

	\begin{kitica}
		Č^Ce si srečen zdaj z dlanjo udari v dl^Gan. \\
		Č^{G7}e si srečen zdaj z dlanjo udari v dl^Can. \\
		Č^Fe si srečen in če srečo rad^C bi še delil z nekom,  \\
		Č^Ge si srečen zdaj z dla^{G7}njo udari v dlan.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Č^e si srečen tleskni s prsti razigra^n \dots {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Č^e si srečen po kolenih potokljaj^ \dots {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Č^e si srečen krepko z nogo butni v tla^ \dots {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Č^e si srečen stopi mački kar na rep^ \dots {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Č^e si srečen primi kravo za roge^ \dots {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Č^e si srečen kokodakaj na ves gla^s \dots {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Č^e si srečen kakor kača zvijaj se^ \dots {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Č^e si srečen glasno vzklikni svoj hura^ \dots {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Č^e si srečen zdaj ponovi vse od pre^j \dots {}
	\end{kitica}

\end{song}
